有無人好想而家食炒蛋？

點解

想餐餐食

就嚟行勻全港，間間餐廳都冇人肯整
我知呢個要求有少少過份
但真係好想食

頭先入間茶記食飯想將個飯隻煎蛋轉炒蛋，但侍應話落雨唔可以炒蛋

炒強真係好好食